熱.......

又曬又熱到痴線